有無人係10點半A22機場往藍田，下層最尾見到個啡色銀包。

麻煩幫我執起佢
雖然入面得100蚊
但啲卡等同我身家性命，無卡咩都做唔到
電話：62334491

推
城巴熱線都無人聽既

推

有冇去總站問車長？

推你推下啦

無嫁喇，機場巴士咁多蝗

岩岩去完藍總站，車長話失物會係機場，
所以去緊機場睇下有無

係咪又係好珍貴，跟住又無backup呢

求信用卡，身份證backup方法

去報警先啦

身分證幾舊水 有幾珍貴

錢其實唔係問題，係有好多卡要整返
巴打話有backup方法，咁緊係要學下啦
方便下次唔見都唔洗驚嘛

Btw 搵返個銀包啦

幫你KEEP咗喺機場巴士站??